支持警察 嚴懲黑警2

支持繼續叫我地支持好警察，嚴懲黑警，唔好俾黑警破壞警隊影像同聲譽。
我地用還好警察公道既角度去講，支持警察，唔好俾害群之馬累到警隊全部人蒙羞。

以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，提警察。

而家警察對示威者敵視既態度，除左受上司order之外，我地示威者都有地方可以改善，首先前線揸盾果d係啱啱畢業果一類，另外，係無份打人而被喺街上被碎碎念同仇視果一類，我地是否需要改善一些口號，令一些白警繼續做白警，唔好鬧到佢地都變黑警。
我相信係有用，因為正苦都用緊呢招去分化香港人，所以可以估計正苦正在享受緊示威者黑警白警一齊鬧，令所有白警同黑警唯有連成一線去對付示威者。正苦既方法係成日話早段既係和平示威，夜晚果d係暴徒，我估原因有三個，一係分化和平與前線(即係黑社會成日講唔關事既就行x開，其實佢地係人數少，驚對方人多被打番轉頭)，二係唔想大量示威者留到咁夜，三係扮公道地講說話。
如果巴絲打覺得小弟分析得正確請支持，我會再講多d實行方法，如果小人，就算數好了。